有無人覺得貓好唔簡單，係眾多動物中地位去到同人一樣

靚仔／靚女真係大哂

就算你做到總統都要幫佢地剷屎

佢哋心思细密又有機心

有啲動物比其他動物更平等

屌殘體